始創中心疑似有武漢肺炎人出沒

咁啱經過始創中心諗住去個廁所啦，點知見到地下有灘血

似油漆

м血

有血就代表有武漢肺炎病人出沒？

廁所唔喺呢邊喎

best reasoning

而家呢時勢周街噴血9成係武漢班野啦

點睇都唔係噴出嚟啦